[公投] 國際學校定本地學校

如果你夠錢俾子女入國際學校

你會俾佢地入國際學校

定揀翻香港學校？

正評: 國際學校

負評: 香港學校

直接去外面讀

*外國

問嚟多嚿魚.

本地學校係指整體所有學校定只係計名校？

如果淨係計香港名校呢？

唔讀
儲錢俾首期
推個細路出中環天橋做乞兒
過千一日
一年卅六萬
廿歲七百萬

試下解釋下

咁同揀有錢同無錢

有咩分別？

樓豬弱智?

騙正評

本地

國際學校for sure

國際學校
香港學校

國際學校學生日日返學玩下遊戲，同啲鬼佬老師吹下水，假期時成班friend去坐下daddy隻遊艇，再去賽馬會食返個buffet。考公開試時輕鬆地屈鬼仔機，再入Ivy League/Oxbridge準備做醫生律師ibanker，再唔係就返daddy公司做準CEO。

另邊廂，本地學校學生中一開始已寒窗苦讀，返學被迫操TSA、DSE pastpaper，放學後立刻趕到補習社繼續操。跟住有一日突然被告知DSE又改咗制，之前所付出嘅努力都徒勞無功。終於辛辛苦苦地讀完六年，入到三大，畢業後先發現原來冇加底嘅自己根本就搵唔到好工，注定成世都輸比班國際學校嘅學生。

唔想仔女讀書讀到跳樓自殺

Ex 國際學校生lm

最緊要係國際學校有良好環境學英文呢
英文從小教好 好過入local school去到呈分試/dse前先告急

本地名校